老鳳認為任何一個「护旗手」都係抵撚死，吳孟達點會冇份?

老屈認同

老支認同

老鳳講得好

朕都認同

小農 DNA 骨底中國人, 先會話死者為大

老鳳認同

老Yee認同

翠

老林認同

老鬼認同

老貼認同

老這認同

黃衛兵

沃衛兵

老點認同

老T 認同

靖國神社果班全部死晒

老師認同

香港感染又到30啦
垃圾

哦

老山認同

香港人抗爭不嬲3分鐘熱度

咪阻人炒股炒樓呃蝦條
無人要民煮豉油

佢做戲好冇睇
同佢護旗手抵唔抵死
本身係冇衝突

香港人寧願悼念
梁凌杰英烈 (2019年6月15日)
盧曉欣英烈 (2019年6月29日)
Zhita鄔英烈 (2019年6月30日)
麥氏英烈 (2019年7月3日)
無名英烈 (2019年7月5日)
范氏英烈 (2019年7月22日)
郭氏英烈 (2019年8月26日)
姬氏英烈 (2019年9月2日)
無名英烈 (2019年9月4日)
陳彥霖英烈 (2019年9月19日)
周梓樂英烈 (2019年11月8日)
而唔會悼念敵人
「护旗手」都係香港人嘅敵人

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問含柒蚑那市民(狗隻#237459)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問save_hk(狗隻#316329)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

黃左： 唔反了

老凰認同

推

老閪都認同

老夫認同

老膠認同

老閒認同

老塞認同

老燈認同

左係唔會黃嘅
邊隻左狗話你知佢係黃嘅，都係講緊大話
佢哋係藍屍

老道認同

童登仔表示認同

冇感覺

老千認同

[長文]愈多人屌達叔，證明我地做岩咗，反達叔班友真係冇人性！！！

老熊認同

老豆認同

老連認同

但如果瓜柴主角係成蟲，黃精，甚至哈比人孖寶（偉藍），就唔止「抵撚死」，而係舉世歡騰，狂歡三日三夜事件

老是認同護旗手必須死

人在做
登在看

咪撚覆隻沃畜啦ching

老廁認同

對於達叔 我得一句評價
卿本凡夫 奈何通匪

老尾認同

Push

開po開得咁密。。好可憐 冇正常生活大家可憐吓呢個人

你講緊含柒蚑那市民?

當然

死藍絲係大喜

死得好

護旗手快d跟隨

打幾隻字有幾耐呀
咪咁多幻想啦

你個名

始終佢病死又唔係其他人對付佢嘅成果，所以唔會好高興，但同時又唔會可憐佢

老巴認同

Ageer

支持